{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085695",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "신평골농장 닭갈비"
    },
    "text": "江原道特別自治道高城郡土城面新平ゴールを8-11に位置した新平ゴール農場は1993年に開業し、主に新鮮な食べ物を提供しています。2010年10月6日にはタッカルビで再オープンをしました。この農場は彌矢嶺トンネル、アイパーク・リゾート、ケンジントンベリー、パインリジュリゾートに隣接しており、家族旅行や親睦会などに便利に利用することができます。そして静かな自然環境でおいしい食べ物と安らぎを楽しむことができます。利用する方にはいつも幸せがいっぱいありますように。この農場は彌矢嶺(ミシリョン)料金所を過ぎ、コソン方向に右折した後5分ほど運転したら到着することができます。運営時間は毎日12:00から21:00までで、メニューにはタッカルビ1人前とさつまいも舎利、餅舎利、チャーハン、うどん玉、チーズチャーハン、チーズ、蒸し卵…、酒類や飲み物など様々な種類を提供しています。価格も負担されないように設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この農場はいつ開業しましたか？",
            "answer": "1993年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "この農場はどんな食べ物を提供していますか？",
            "answer": "新鮮な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "再オープンはいつ行われましたか？",
            "answer": "2010年10月6日に再オープンしました。"
        },
        {
            "question": "この農場はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "彌矢嶺トンネル、アイパーク・リゾート、ケンジントンベリー、パインリジュリゾートに隣接しています。"
        },
        {
            "question": "この農場はどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "家族旅行や親睦会などに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この農場はどのような環境ですか？",
            "answer": "静かな自然環境で、おいしい食べ物と安らぎを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この農場へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "彌矢嶺料金所を過ぎて、コソン方向に右折し、その後5分ほど運転すれば到着できます。"
        },
        {
            "question": "この農場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日12:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この農場で提供されるメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "タッカルビ1人前とさつまいも舎利、餅舎利、チャーハン、うどん玉、チーズチャーハン、チーズ、蒸し卵など様々な種類の料理があります。"
        },
        {
            "question": "この農場の価格設定はどのようになっていますか？",
            "answer": "価格は負担されないように設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 371
    }
}